hktv mall買野

有冇人成日係hktv mall買野架？想買少少野 但唔足400蚊 要俾多80蚊運費，有冇巴絲打會成日上去買野，可以一齊夾？

買完咪又係要傾點分返 搵屋企人甚至隔籬鄰社算啦

喺連登搵 分返貨個time cost都分分鐘高過嗰$80

一口氣買一個月嘅野得

紙巾、洗頭水，買買吓都400

抵過超市買嗎？

抵過

認真可以出黎地鐵站交收

大伏 死都唔去買

點解既？其實我只係想個奇異籽 四十幾蚊 210g 好平

主要係想買*

之前睇係貴過藥房買
依家唔知了

搭地鐵唔洗錢同時間？
HKTV平出面幾多呀？

算啦 我放棄 出點點綠買算

我睇過想買既野係平一半左右，例如我想買既木瓜霜同奇異籽，比市價平一半，其他無格價

地鐵唔出閘咪唔駛錢，時間就真係會哂左，但我讀緊書會比較得閒

睇你想買咩囉 入面賣既唔一定係超市既野，好似我之前睇中個eye cream又係平過市價幾成

利申 未買過 非打手，其他我無興趣既野真係無格價

貴多過平 超市要等佢平先入貨 都算易等
趕住要嘅話 hktv個價穩定啲 唔平 但都唔算好貴
可以的話 買返惠康百佳網上購物有機會仲平
有時間可以格價

其實係，不過呢d係我屋企人買開

其實買果400蚊野好難咩

難 因為我本身好慳

唔出閘唔洗錢？你假設左一定順路就係既

基本上如果你最終係有個目的地要去 中間去地鐵站交收 唔出閘係唔駛錢

VIP 40蚊運費
有需要既留tg

多謝你先 不過我只係想買少少野 買唔夠250$，出去買算，有需要再pm你

我夠知，要本身係果個時間有個目的地要去先得，仲要本身條友係搭開地鐵，好多人都搭巴士返工放工，我順路既意思係咁

你呢啲讀書雞係唔會明